分享下你試過最痛嘅經歷

斷咗幾條肋骨
每一吓呼吸都痛

畀人踢到春袋

收撚皮啦屌你老母臭西

腳指尾踢到牆角，即場哭咗出嚟

破處
男朋友好大力力

爸爸過身
（前日嘅事）

a4紙𠝹龜頭

巴打節哀